{
  "title": "8values 정치 성향 테스트 - 당신의 이념을 찾아보세요",
  "description": "8values 정치 테스트를 통해 당신의 정치적 입장을 알아보세요. 경제, 외교, 국가, 사회에 대한 질문에 답하고 점수를 확인하여 당신의 정치 이념과 맞춰보세요.",
  "mainTitle": "8values 정치 테스트",
  "testIntro": "정치, 경제, 외교, 사회 영역을 다루는 일련의 진술에 대한 사용자의 동의 또는 반대를 통해 8가지 다른 정치적 차원에 대한 개인의 입장을 평가합니다. 이 테스트는 주로 경제적 평등 대 시장 자유, 민족주의 대 세계주의, 자유 대 권위, 전통 대 진보와 같은 여러 차원으로 정치적 견해를 분석합니다. 이러한 차원은 사용자가 전통적인 양극성 정치 지도를 넘어 자신의 정치적 입장을 명확하게 정의하는 데 도움이 됩니다.",
  "questionLabel": "질문",
  "completeMessage": "완료!",
  "allAnsweredMessage": "모든 질문에 답변했습니다.",
  "resultsTitle": "당신과 가장 가까운 이념:",
  "axisEconomic": "경제 축",
  "axisDiplomatic": "외교 축",
  "axisCivil": "국가 축",
  "axisSocietal": "사회 축",
  "backButton": "처음으로",
  "prevButton": "뒤로",
  "labelEquality": "평등",
  "labelMarket": "시장",
  "labelNation": "국가",
  "labelGlobe": "세계",
  "labelLiberty": "자유",
  "labelAuthority": "권위",
  "labelTradition": "전통",
  "labelProgress": "진보",
  "answerAlt": {
    "stronglyDisagree": "매우 반대",
    "disagree": "반대",
    "neutral": "중립/모름",
    "agree": "동의",
    "stronglyAgree": "매우 동의"
  },
  "chartLabels": {
    "axisEconomicLeft": "평등",
    "axisEconomicRight": "시장",
    "axisCivilTop": "권위",
    "axisCivilBottom": "자유"
  },
  "axisTips": {
    "tipEquality": "평등 점수가 높은 사람들은 경제가 국민들 사이에서 가치를 균등하게 분배해야 한다고 믿습니다. 그들은 누진세, 사회 프로그램, 그리고 높은 값에서는 사회주의를 지지하는 경향이 있습니다.",
    "tipMarket": "시장 점수가 높은 사람들은 경제가 빠른 성장에 초점을 맞춰야 한다고 믿습니다. 그들은 감세, 민영화, 규제 완화, 그리고 높은 값에서는 자유방임 자본주의를 지지하는 경향이 있습니다.",
    "tipNation": "국가 점수가 높은 사람들은 애국적이고 민족주의적입니다. 그들은 종종 공격적인 외교 정책을 믿으며 군사력, 힘, 주권을 중시하고 높은 값에서는 영토 확장을 중시합니다.",
    "tipGlobe": "세계 점수가 높은 사람들은 세계주의적이고 국제주의적입니다. 그들은 종종 평화적인 외교 정책을 믿으며 외교, 협력, 통합을 강조하고 높은 값에서는 세계 정부를 강조합니다.",
    "tipLiberty": "자유 점수가 높은 사람들은 강력한 시민 자유를 믿습니다. 그들은 민주주의를 지지하고 개인 생활에 대한 국가 개입에 반대하는 경향이 있습니다. 이는 경제적 자유가 아닌 시민적 자유를 의미한다는 점에 유의하십시오.",
    "tipAuthority": "권위 점수가 높은 사람들은 강력한 국가 권력을 믿습니다. 그들은 개인 생활에 대한 국가 개입, 정부 감시를 지지하고 높은 값에서는 검열이나 독재 정치를 지지하는 경향이 있습니다.",
    "tipTradition": "전통 점수가 높은 사람들은 전통적 가치와 도덕 규범에 대한 엄격한 준수를 믿습니다. 항상 그런 것은 아니지만, 그들은 보통 종교적이며 현상 유지 또는 현상 유지 이전의 상태를 지지합니다.",
    "tipProgress": "진보 점수가 높은 사람들은 사회 변화와 합리성을 믿습니다. 항상 그런 것은 아니지만, 그들은 보통 세속적이거나 무신론자이며 환경 운동과 과학 기술 연구를 지지합니다."
  },
  "axisLabels": {
    "econ": ["공산주의", "사회주의", "사회", "중도", "시장", "자본주의", "자유방임"],
    "dipl": ["세계주의", "국제주의", "평화주의", "균형", "애국주의", "민족주의", "배타주의"],
    "govt": ["무정부주의", "자유지상주의", "자유주의", "온건", "국가주의", "권위주의", "전체주의"],
    "scty": ["혁명적", "매우 진보적", "진보적", "중립", "전통적", "매우 전통적", "반동적"]
  },
  "ideologyDescriptions": {
    "Anarcho-Communism": "생산 수단의 공동 소유, 직접 민주주의, 그리고 '각자의 능력에 따라, 각자의 필요에 따라'라는 원칙에 기반한 무국가, 무계급, 무화폐 사회를 주창하는 이념.",
    "Libertarian Communism": "아나코 코뮤니즘과 유사하며, 공산주의 경제 원칙과 함께 개인의 자유와 자유로운 결사를 강조하고, 모든 형태의 정치적 권위와 위계에 반대한다.",
    "Trotskyism": "세계 영구 혁명을 주창하고, 스탈린주의의 '일국 사회주의' 교리와 노동자 국가의 관료적 타락에 반대하는 마르크스주의 이념.",
    "Marxism": "칼 마르크스에 의해 창시된 사회적, 정치적, 경제적 이론으로, 역사 유물론을 사용하여 계급 관계와 사회 갈등을 분석하고 자본주의 타도와 공산주의 확립을 주창한다.",
    "De Leonism": "혁명적 산업 조합주의를 주창하는 마르크스주의의 한 변형으로, 노동자 평의회에 의해 관리되는 사회주의 체제를 확립하기 위해서는 정치적 행동과 (조합을 통한) 산업적 행동이 모두 필요하다고 믿는다.",
    "Leninism": "블라디미르 레닌에 의한 마르크스주의의 적용으로, 특히 제국주의 맥락에서 전위당의 역할, 민주 집중제, 프롤레타리아 독재를 강조하여 사회주의 혁명을 달성하고자 한다.",
    "Stalinism/Maoism": "마르크스-레닌주의의 권위주의적 해석/실행. 스탈린주의는 중앙집권적 전체주의 국가, '일국 사회주의', 숙청, 급속한 산업화를 특징으로 한다. 마오쩌둥주의는 이를 농업 국가인 중국에 적용하여 농민, 대중 노선, 문화 대혁명, 장기 인민 전쟁을 강조한다.",
    "Religious Communism": "공산주의 원칙(공동 생활, 공유 재산)을 종교적 신념 및 동기와 결합한 이념으로, 종종 종교 경전의 해석에 기반한다.",
    "State Socialism": "최종 목표로서 또는 공산주의나 사회주의로의 과도기 단계로서 생산 수단의 국가 소유 또는 통제를 주창하는 이념.",
    "Theocratic Socialism": "신정 정치(종교적 권위에 의한 통치)와 사회주의 경제 원칙을 결합한 정치 체제.",
    "Religious Socialism": "사회 정의, 평등, 연민과 같은 종교적 가치에서 파생된 사회주의 원칙을 주창한다.",
    "Democratic Socialism": "자본주의 국가 틀 내에서 민주적 과정과 개혁을 통해 사회주의를 달성할 것을 주창하며, 일반적으로 사회적 소유, 강력한 복지 국가, 경제 규제를 지지한다.",
    "Revolutionary Socialism": "자본주의를 타도하고 사회주의 사회를 확립하기 위해 혁명을 통한 근본적인 사회 변화를 주창하며, 개량주의적 접근 방식과 대조된다.",
    "Libertarian Socialism": "자유로운 결사와 분권화에 기반하여 정치적, 경제적, 사회적 위계가 없는 사회 창조를 목표로 하는 광범위한 반권위주의 정치 철학 범주(아나키즘, 생디칼리즘 등 포함).",
    "Anarcho-Syndicalism": "혁명적 산업 조합주의에 초점을 맞춘 아나키즘의 한 분파로, 노동 조합을 혁명적 사회 변화의 잠재적 힘이자 미래 무국가 사회의 기반으로 간주한다.",
    "Left-Wing Populism": "좌파 경제 정책(반긴축, 부의 재분배)과 '인민'을 부패한 것으로 인식되는 '엘리트'에 대항시키는 포퓰리즘적 수사를 결합한 정치 이념.",
    "Theocratic Distributism": "신정 정치와 분배주의 경제 원칙을 결합하여, 종교적 권위 하에 생산적 재산의 광범위한 사적 소유를 주창한다.",
    "Distributism": "생산 수단의 소유권이 국가(사회주의)나 자본가에게 집중되는 대신 개인이나 가족에 의해 광범위하게 소유될 것을 주창하는 경제 철학.",
    "Social Liberalism": "개인의 자유와 시장 경제를 지지하지만, 공동선을 위한 사회 프로그램, 복지, 규제를 통해 사회적 불평등을 해결하기 위해 국가가 개입해야 한다고 믿는다.",
    "Christian Democracy": "기독교 사회 교리에서 파생된 정책을 주창하는 정치 이념으로, 종종 중도 우파이며 사회적 시장 경제, 사회 정의, 전통적 가치를 지지한다.",
    "Social Democracy": "민주적 수단을 통해 자본주의 틀 내에서 사회 정의를 주창하는 정치 이념으로, 소득 재분배, 강력한 복지 국가, 규제를 강조한다.",
    "Progressivism": "정부 행동을 통한 사회 진보와 개혁을 지지하는 정치 철학으로, 종종 사회 정의, 환경 보호, 경제 규제를 주창한다.",
    "Anarcho-Mutualism": "자유 시장과 상호 신용(무이자 대출)에 기반한 사회를 주창하는 아나키스트 사상의 한 학파로, 개인 또는 집단이 점유와 사용에 따라 생산 수단을 소유한다.",
    "National Totalitarianism": "국가가 종종 단일 정당이나 독재자에 의해 주도되어 삶의 모든 측면을 절대적으로 통제하고, 초국가주의와 종종 인종적 순수성을 강조하는 극단적인 권위주의 이념(예: 나치즘, 파시즘).",
    "Global Totalitarianism": "모든 인류와 삶의 모든 측면을 절대적으로 통제하는 단일한 세계적 전체주의 국가라는 가상적 개념.",
    "Technocracy": "의사 결정자가 정치적 소속이나 대중 투표가 아닌 기술적 전문 지식과 지식(과학자, 엔지니어)에 따라 선택되는 통치 체제.",
    "Centrist": "온건한 견해의 균형을 수용하거나 지지하는 정치적 전망 또는 입장으로, 급진적인 변화에 반대하고 좌파와 우파 사이의 공통 기반을 추구한다.",
    "Liberalism": "자유, 피치자의 동의, 법 앞의 평등에 기반한 정치적, 도덕적 철학으로, 개인의 권리, 민주주의, 그리고 종종 자유 시장을 강조한다.",
    "Religious Anarchism": "국가와 위계에 대한 아나키스트적 거부와 종교적 신앙을 결합하여, 오직 신성한 권위(또는 종교적 원칙)만이 진정으로 정당하다고 믿는다.",
    "Right-Wing Populism": "우파적 입장(민족주의, 사회 보수주의, 반이민)과 인식된 엘리트 및 '외부인'에 대한 포퓰리즘적 수사를 결합한 정치 이념.",
    "Moderate Conservatism": "기존 제도와 전통의 유지를 주창하지만 점진적인 변화와 개혁을 허용하며, 종종 실용적인 입장을 취한다.",
    "Reactionary": "사회의 이전 정치 상태(현상 유지 이전 상태)로의 복귀를 선호하고 사회 진보나 급진적 변화에 반대하는 정치적 입장.",
    "Social Libertarianism": "개인의 자유와 자율성을 극대화하고자 하며, 종종 강력한 시민 자유와 자유 시장을 지지하지만, 모든 사람의 진정한 자유를 보장하기 위해 사회 안전망이나 기본 소득을 지지할 수도 있다.",
    "Libertarianism": "자유를 핵심 원칙으로 옹호하는 정치 철학으로, 자율성, 정치적 자유, 선택의 자유, 자발적 결사를 극대화하고자 하며 국가 권위에 회의적이다.",
    "Anarcho-Egoism": "막스 슈티르너에서 파생된 아나키즘의 한 분파로, 개인의 자아와 그 욕망을 다른 모든 것(국가, 사회, 도덕)보다 우선시하며 자발적인 '이기주의자 연합'을 지지한다.",
    "Nazism": "국가 사회주의. 독일 나치당의 전체주의 이념으로, 극단적인 민족주의, 인종 차별(특히 반유대주의), 우생학, 권위주의, 군국주의, 반공산주의를 특징으로 한다.",
    "Autocracy": "최고 권력이 한 사람의 손에 집중되어 그 결정이 외부의 법적 제약이나 정형화된 대중 통제 메커니즘에 구속되지 않는 정부 체제.",
    "Fascism": "독재 권력, 반대파의 강제적 억압, 사회와 경제의 강력한 통제를 특징으로 하는 극우 권위주의적 초국가주의 정치 이념.",
    "Capitalist Fascism": "파시스트적 정치 통제와 자본주의 경제 구조를 혼합한 체제를 설명하는 데 (종종 비판적으로) 사용되는 용어로, 종종 국가 지도 또는 민간 산업과의 조합주의적 협력을 포함한다.",
    "Conservatism": "전통적인 사회 제도, 질서, 위계, 재산권, 급진주의보다 점진적인 변화를 장려하는 정치적, 사회적 철학.",
    "Neo-Liberalism": "일반적으로 자유방임 시장 경제와 관련된 정책 모델로, 민영화, 규제 완화, 자유 무역, 정부 지출 삭감을 강조한다.",
    "Classical Liberalism": "개인의 자유, 제한된 정부, 법치, 자유방임 경제를 강조하는 자유주의의 한 분파.",
    "Authoritarian Capitalism": "자본주의 시장 경제가 정치적 자유와 시민 자유를 제한하는 권위주의 국가와 공존하는 정치 경제 체제.",
    "State Capitalism": "국가가 상업적(즉, 영리적) 경제 활동을 수행하고 생산 수단이 국영 기업으로 조직 및 관리되거나, 민간 자본주의가 국가에 의해 강력하게 통제되는 경제 체제.",
    "Neo-Conservatism": "미국에서 시작된 정치 운동으로, 국제 문제에서 민주주의와 국익의 적극적인 증진을 종종 군사 개입을 통해 강조하며 국내에서는 자유 시장을 지지한다.",
    "Fundamentalism": "일련의 기본 원칙(종종 종교적)에 대한 엄격하고 문자 그대로의 준수에 대한 믿음으로, 일반적으로 다른 견해에 대한 불관용과 세속주의에 대한 반대를 특징으로 한다.",
    "Libertarian Capitalism": "최소 정부(최소 국가주의) 또는 정부 없음(아나코-자본주의)과 결합된 자유방임 자본주의를 주창하는 이념으로, 사유 재산과 자유 시장을 강조한다.",
    "Market Anarchism": "국가 개입 없는 자발적 상호 작용에 기반한 자유 시장 경제 체제를 주창하는 아나키즘의 한 분파. 상호주의와 같은 비자본주의적 형태를 포함할 수 있다.",
    "Objectivism": "아인 랜드에 의해 개발된 철학으로, 지식의 유일한 수단으로서의 이성, 개인주의, 합리적 자기 이익, 자유방임 자본주의를 주창한다.",
    "Totalitarian Capitalism": "자본주의 경제와 사회 및 개인의 삶을 완전히 통제하는 전체주의 국가를 결합한 체제에 대한 가상적 또는 비판적 용어.",
    "Ultra-Capitalism": "최소한의 사회적 고려나 국가 개입을 동반하는 극단적이고 규제되지 않은 자본주의 형태를 (종종 비판적으로) 암시하는 용어.",
    "Anarcho-Capitalism": "개인의 주권, 사유 재산, 자유 시장을 지지하여 국가의 제거를 주창하는 정치 철학으로, 모든 서비스(법률 및 보안 포함)가 민간에서 제공된다.",
    "Unknown": "특정 이념을 결정할 수 없습니다."
  },
  "questions": {
    "q0": "기업에 의한 억압은 정부에 의한 억압보다 더 우려되는 사항이다.",
    "q1": "소비자를 보호하기 위해 정부가 경제에 개입할 필요가 있다.",
    "q2": "시장이 자유로울수록 국민도 자유로워진다.",
    "q3": "모든 시민의 복지를 보장하는 것보다 균형 예산을 유지하는 것이 더 낫다.",
    "q4": "공적 자금으로 지원되는 연구는 시장에 맡기는 것보다 국민에게 더 유익하다.",
    "q5": "국제 무역에 대한 관세는 국내 생산을 장려하는 데 중요하다.",
    "q6": "각자의 능력에 따라, 각자의 필요에 따라.",
    "q7": "사회 프로그램을 폐지하고 민간 자선 단체에 맡기는 것이 최선일 것이다.",
    "q8": "가난한 사람들을 위해 부유층에 대한 세금을 인상해야 한다.",
    "q9": "상속은 합법적인 부의 한 형태이다.",
    "q10": "도로나 전기와 같은 기본적인 공공 서비스는 공공 소유여야 한다.",
    "q11": "정부 개입은 경제에 대한 위협이다.",
    "q12": "지불 능력이 더 큰 사람이 더 나은 의료 서비스를 받아야 한다.",
    "q13": "양질의 교육은 모든 사람의 권리이다.",
    "q14": "생산 수단은 그것을 사용하는 노동자에게 속해야 한다.",
    "q15": "국제 연합은 폐지되어야 한다.",
    "q16": "우리나라의 군사 행동은 종종 국가를 보호하기 위해 필요하다.",
    "q17": "유럽 연합과 같은 지역 연합을 지지한다.",
    "q18": "우리나라의 주권을 유지하는 것은 중요하다.",
    "q19": "통일된 세계 정부는 인류에게 유익할 것이다.",
    "q20": "우리의 힘을 더욱 키우는 것보다 평화로운 관계를 유지하는 것이 더 중요하다.",
    "q21": "전쟁은 다른 나라에 정당화될 필요가 없다.",
    "q22": "군비 지출은 돈 낭비이다.",
    "q23": "국제 원조는 돈 낭비이다.",
    "q24": "우리나라는 위대하다.",
    "q25": "연구는 국제적인 규모로 수행되어야 한다.",
    "q26": "정부는 국제 사회에 책임을 져야 한다.",
    "q27": "권위주의 정부에 항의할 때조차 폭력은 용납될 수 없다.",
    "q28": "나의 종교적 가치관은 가능한 한 널리 퍼져야 한다.",
    "q29": "우리나라의 가치관은 가능한 한 널리 퍼져야 한다.",
    "q30": "법과 질서를 유지하는 것은 매우 중요하다.",
    "q31": "일반 대중은 잘못된 결정을 내린다.",
    "q32": "의사 조력 자살은 합법화되어야 한다.",
    "q33": "테러 행위로부터 우리를 보호하기 위해서는 일부 시민적 자유의 희생이 필요하다.",
    "q34": "정부 감시는 현대 사회에서 필요하다.",
    "q35": "국가의 존재 자체가 우리의 자유에 대한 위협이다.",
    "q36": "정치적 견해와 관계없이 자국 편을 드는 것이 중요하다.",
    "q37": "모든 권위는 의문시되어야 한다.",
    "q38": "계층적인 국가가 최선이다.",
    "q39": "비록 그것이 틀렸더라도 정부가 다수의 의견을 따르는 것이 중요하다.",
    "q40": "리더십이 강할수록 좋다.",
    "q41": "민주주의는 의사 결정 과정 이상이다.",
    "q42": "환경 규제는 필수적이다.",
    "q43": "더 나은 세상은 자동화, 과학, 기술로부터 올 것이다.",
    "q44": "아이들은 종교적 또는 전통적 가치관으로 교육받아야 한다.",
    "q45": "전통 그 자체에는 가치가 없다.",
    "q46": "종교는 정부에서 역할을 해야 한다.",
    "q47": "교회는 다른 기관과 마찬가지로 과세되어야 한다.",
    "q48": "기후 변화는 현재 우리 삶의 방식에 대한 가장 큰 위협 중 하나이다.",
    "q49": "기후 변화에 맞서기 위해 우리가 단결된 세계로서 노력하는 것이 중요하다.",
    "q50": "사회는 지금보다 몇 년 전이 더 좋았다.",
    "q51": "과거의 전통을 유지하는 것이 중요하다.",
    "q52": "우리의 수명을 넘어 장기적으로 생각하는 것이 중요하다.",
    "q53": "이성은 우리 문화를 유지하는 것보다 더 중요하다.",
    "q54": "마약 사용은 합법화되거나 비범죄화되어야 한다.",
    "q55": "동성 결혼은 합법화되어야 한다.",
    "q56": "다른 문화보다 우월한 문화는 없다.",
    "q57": "혼외 성관계는 부도덕하다.",
    "q58": "이민자를 전혀 받아들이지 않는다면, 그들이 우리 문화에 동화되는 것이 중요하다.",
    "q59": "낙태는 대부분 또는 모든 경우에 금지되어야 한다.",
    "q60": "타당한 이유가 없는 사람의 총기 소유는 금지되어야 한다.",
    "q61": "단일 지불자 방식의 보편적 의료 서비스를 지지한다.",
    "q62": "매춘은 불법이어야 한다.",
    "q63": "가족 가치를 유지하는 것은 필수적이다.",
    "q64": "어떤 대가를 치르더라도 진보를 추구하는 것은 위험하다.",
    "q65": "유전자 변형은 인간에게도 선한 힘이다.",
    "q66": "우리는 이민에 대해 국경을 개방해야 한다.",
    "q67": "정부는 자국민만큼 외국인에 대해서도 관심을 가져야 한다.",
    "q68": "문화나 성적 취향과 같은 요인에 관계없이 모든 사람은 평등하게 대우받아야 한다.",
    "q69": "다른 무엇보다 내 그룹의 목표를 추진하는 것이 중요하다."
  },
  "ideologies": {
    "Anarcho-Communism": "아나코 코뮤니즘",
    "Libertarian Communism": "자유지상주의적 공산주의",
    "Trotskyism": "트로츠키즘",
    "Marxism": "마르크스주의",
    "De Leonism": "드 레온주의",
    "Leninism": "레닌주의",
    "Stalinism/Maoism": "스탈린주의/마오쩌둥주의",
    "Religious Communism": "종교적 공산주의",
    "State Socialism": "국가 사회주의",
    "Theocratic Socialism": "신정 사회주의",
    "Religious Socialism": "종교적 사회주의",
    "Democratic Socialism": "민주 사회주의",
    "Revolutionary Socialism": "혁명적 사회주의",
    "Libertarian Socialism": "자유지상주의적 사회주의",
    "Anarcho-Syndicalism": "아나코 생디칼리즘",
    "Left-Wing Populism": "좌파 포퓰리즘",
    "Theocratic Distributism": "신정적 분배주의",
    "Distributism": "분배주의",
    "Social Liberalism": "사회 자유주의",
    "Christian Democracy": "기독교 민주주의",
    "Social Democracy": "사회 민주주의",
    "Progressivism": "진보주의",
    "Anarcho-Mutualism": "아나코 상호주의",
    "National Totalitarianism": "국가 전체주의",
    "Global Totalitarianism": "세계 전체주의",
    "Technocracy": "기술관료주의",
    "Centrist": "중도주의",
    "Liberalism": "자유주의",
    "Religious Anarchism": "종교적 아나키즘",
    "Right-Wing Populism": "우파 포퓰리즘",
    "Moderate Conservatism": "온건 보수주의",
    "Reactionary": "반동주의",
    "Social Libertarianism": "사회 자유지상주의",
    "Libertarianism": "자유지상주의",
    "Anarcho-Egoism": "아나코 이기주의",
    "Nazism": "나치즘",
    "Autocracy": "독재 정치",
    "Fascism": "파시즘",
    "Capitalist Fascism": "자본주의 파시즘",
    "Conservatism": "보수주의",
    "Neo-Liberalism": "신자유주의",
    "Classical Liberalism": "고전적 자유주의",
    "Authoritarian Capitalism": "권위주의적 자본주의",
    "State Capitalism": "국가 자본주의",
    "Neo-Conservatism": "신보수주의",
    "Fundamentalism": "근본주의",
    "Libertarian Capitalism": "자유지상주의적 자본주의",
    "Market Anarchism": "시장 아나키즘",
    "Objectivism": "객관주의",
    "Totalitarian Capitalism": "전체주의적 자본주의",
    "Ultra-Capitalism": "초자본주의",
    "Anarcho-Capitalism": "아나코 자본주의",
    "Unknown": "알 수 없음 / 정의되지 않음"
  }
}
